有冇人成日打機打到頭暈

打機打得耐少少就會頭暈想嘔
無打機有時係條街都會有下一秒想暈係條街既感覺
基本上夏天好少行街
我係咪就死得

做下運動啦

生活正常啲常解決到

血壓低？

3d sickness?

樓主打3d game?

motion sickness?
試下關咗head bob去

睇咗做打飛機打到暈

食雞囉